網揭寸嘴警曾疑毆打恐嚇「砌生豬肉」 致妓女跳樓自殺

昨晚有警員於醫院向《蘋果日報》記者要求搜身，態度粗暴，經蘋果報導後，有網民發現該寸嘴警員曾涉疑「砌生豬肉」致妓女自殺身亡。網民表示「黑警」問題其實早已存在，必要定重組警隊。
今天報導：

推

賤格

有一種罪犯叫休班警！

你不配做軍人

你不配做軍人。。。
你怎麼攪 還在抽煙。。。

香港黑警已成為支那軍